［工程撚］點解班師父成日都用膠索帶 唔用鋼索

成日見到班師父咩都用膠索帶
明明有d野係唔預比人拆
用膠索帶有時比d無謂人剪左
用鋼索唔係剪唔到
但係要剪都冇咁易啊

雖然不銹鋼索帶會貴
但係有時要d野穩固就唔可以成日掛住省錢

利申 工程新手 唔熟行情想知

推

屌 開錯台

呢隻貴+易介損手

佢地扎起左之後 又冇人阻到人
因為扎得太少 封哂路先有用

呢隻仲要用個工具去索緊，唔係就咁用手

之前見到有工頭話用長鐵絲，剪不斷理還亂。

傷電線

我見好多師父都係新仔，用呢隻未整好都損手爛腳，成效又唔係爭好遠

其實用手都夠拉到 工具係令佢更緊

邊到買

都係五金就有